[公投] 呢條腿係正定肥？

有肉地白滑靚正，好撚想屌
大笨象豬腿一隻

唔象啊 岩岩好
坐底舊肉實係一pat架啦

就咁睇就正
企起身再睇腳形先知

唔算象啦

請問邊撚度象

靚女就有肉地屌西腳
醜樣就象腿無線條

多圖ok?

男人老狗剃腳毛

未睇樣之前係又正又肥

正到...
希望唔係男人嚟

好想奶

晒9氣喇 樣靚就正 樣衰就肥架喇

利申唔係

下身肥 ， 睇小腿有舊肉就知 。
上身仲要好撚黑 隻手黑到賓妹咁

貼多幾張嚟睇下先啦

有肌肉嘅

正！

貼左

偽娘

唔係肥, 不過都唔係特別正

唔係差，又唔係好想屌，100分黎講比50

好harsh😰

唔肥唔瘦小黑 ok啦
65/100

Fit

個脾好肥美，可以食幾餐。

腳短是咁的

樓主條腿

size ok，但少D肌肉會好D

同我差唔多（我81kg)

做咩po我對腳？

角度唔好

高炒咩腿都唔靚啦

小腿舊肌肉有D 核突
都有6.5分

頭先個角度想屌 呢個角度我放棄了

非洲饑民?

好正喎

低抄啦

無肉個d係排骨腳黎
我就無興趣

same

有得屌實吊

肥脾先正

總之淨係對腳都值70分 我唔理上半身同個樣點樣啦

青頭仔酸到
睇手d骨感都知肥極有限 最多係肌肉
而且tan妹係有市場價值 唔係個個都鐘意白到無唒血色既女仔

唔正 唔肥
係醜

痴撚線 你對腳無肌肉？

青頭行開 走啦

薛定諤定律

未觀察佢個樣之前，一直都係處於肥同正嘅重疊狀態

蘿柚唔錯 魔牙

食開光管

樣本數量不足判斷唔到

但樓上成班青頭係到屌鬼
又話肌肉又剩

正正常常幾好呀

好似要貼埋對波先判斷到

肌肉細少少有80分，而家65左右

想知條女幾高

呢個角度影到好短

腿正常一定唔係靚女 戴手繩隻手又咁黑

想睇返原post求link

對鞋咩牌子呀

燈光問題啦

太瘦無線條

水平影多張啦屌你

係街見到靚腳應該用咩眼神望？

主要睇個樣

呢啲先好砌

靚腳

太短

好撚柒 收返埋啦 依啲叫靚腳？

咪係 勁撚短

極度懷疑你係相中人

跟住個腳型又柒 向外彎咁撚樣

打開個閪影啦屌你

唔知邊到黎嘅自信

Lm

好似唔係好掂喎

幾高？

起飛了

對波鞋好柒

好短

做下修腿先啦

iu坐係度咪又係咁上下 最多白滑d

小腿太粗 比例奇怪 長返d就正

點會😑

正皮啦

呢啲叫肥壯吖嘛

正

隻手唔得，大嬸手。

唔肥
但有X型腿
所以幾瘦都唔會好睇
你糾正左腿型先

唔睇樣無得講

要計埋身高既比例
如果150CM<=
170CM

屌你就好啦問完之後又有得食

咪玩啦肥都無乜肉

睇下同咩比較姐

頂諗番都覺得好笑

岩呀

其實要點搞

緊係正啦仲洗問

More

好多腳毛....

唔著褲影多張啦屌你

冇。。
細個唔重視，啲骨生定左就係咁
不過可以糾正步姿坐姿
小腿肌肉可能靠按摩 ，拉筋 ， 整番細佢

隻腳就一定唔會好似人地天生咁直
但至少會改善，望落唔好咁「曲」已經好好

對鞋-999999999

條褲好奇怪

其實腿型都幾正 係好似短左d

有啲肌肉先正.. 勁性感

點知係男仔黎

條褲尿片咁 咩腳咁着都唔靚啦

我覺得可以一戰
樓主要唔要同我切磋下

哇，好柒。。。

唔係架，好多傻鳩青頭鐘意燈柱

再望上去係男人，仲唔仆街

第一張好正

有肌肉不了

真 應該係衰褲

太瘦

話肥嘅拉出去斬

不了

擺自己對腳上連登問人意見真係第一次見

睇小腿就知唔肥 完美

比例好怪 身長腳短咁

影樓

啲手指甲咁柒嘅

好正

都有幾多like喎
雖然唔係我

有肉地正

咁厚肉
夾j一定好爽

小腿同大髀差別好似太明顯
但唔會歸類為肥
但我同意樓上啲巴打講
條褲好怪

嘩，差唔多2千LIKE
連登仔D要求都幾低
利申：LIKE左

啖啖肉

no way, give up la

麻麻 小腿肌太勁 同阿嬸feel

真心
衣着問題
換咗條褲佢啦
着到成個弱智仔咁

真 依啲腿其實真係一堆人奶
好地地著條超短牛仔褲咪搞掂哂

ching sick ball

好耐冇見過

有冇150?

梗係有

有都唔多得幾多啦
後兩張相一睇就知矮

我覺得係條裙出咗事

好正
好想奶

利申我都未奶過

今晚試下
慢慢啜

呢個大家又覺得肥唔肥？

哇屌
正到😥

真咩,佢自己都話自己腳粗

都係果句要視乎埋樣
但係咁睇9/10

條褲最好roll上多啲

條腿睇落仲短過我女朋友(150cm)
影側身睇下

衣著好純樸

60-70/100

係，如果換條正正常常既熱褲都大把人瀨
但其實衫、袋都好有問題，反映個女仔既審美觀都出事

多謝評分
佢本身都唔高,157左右,有70分已經好好

幾年前見過一個100/100，之後覺得其他腿到普普通通
如果係佢豬扒都食佢

BTW完全睇唔出似得157
你影得好好

堅,見到皮膚好腳型靚又有屎忽既話,即硬
唔洗睇上半身已經可以準備進入

睇小腿就知唔肥

好心比多幾張圖

著衫方面不完美可改善

好正呀

樓上咁多人講條褲
多口問句其實佢下圍係咪都幾大
通常籮柚大而唔算高嘅話
要買到啱身又舒嘅短褲真係好難
如果要鬆動少少真係會著到條褲咁
同一條褲你俾170著會好唔同

大髀同小腿完美形狀，唔瘦，大髀小腿之間唔會見到突出嚟嘅骨，少少都冇。唔會兩個膝頭哥X咁款。但係小腿嘅肌肉形狀（但係見唔到舊肌肉）令到佢望落去少少X，因為小腿嘅肌肉少少少少向外。兩隻腳仔可以泊埋一齊，冇扁平足，著New Balance鞋。依家諗起都會扯

買彈性布料既褲咪得,依家好多女仔都係著呢D

後面個係跪喺度？

唔係所有彈性布料都可以包到個pat好睇
講cutting, 買褲都唔係著得入就算
可能我要求高

睇字都扯扯地
咁我PREFER著人字拖or運動拖
可以睇埋個腳弓腳趾同埋腳背平唔平滑有無青筋

但係呢張我覺得得50-/100，唔知係嗰比例唔啱定形狀唔啱

more

但係有啲腳趾真心唔好睇，但係着咗鞋之後會遮住，又可以見到後面條筋同腳腕。女仔著New Balance or adidas真係好𠹌正

後面個係哋跪喺度？
咁矮嘅？

小腿有肌肉

好過好多筷子腳

平底鞋可以解決你講既問題
btw,有修下甲同搽指甲油多數唔肉酸得去邊

poly最cls既N展department

有顏色嘅指甲油？個人唔係好like。btw adidas一定要係白色！

你都戇撚鳩

你低炒影可以變165

再低炒少少就有170架啦

擺喺地下咪巨人

樓主魔牙

你啱吖

曾經俾人影到成個巨人咁

有冇靚腳先，有嘅話巨人都可以夾我ar

8/10

我估你用左小小廣角鏡 所以感覺先會咁奇怪

叫佢做返多啲運動就會靚返

個櫃個色幾靚

去得爆房都得米 靚又點唔靚又點

算幾正啦 有肉屌起上黎啪啪聲

衰喺條褲

樓主要腳定要數學

屌咩 邊到肥
坐係到係咁上下啦

唔粗 直頭完美
筷子腳有咩好

呢條開始有少少肥啦

有肌肉操開先正

個位連登抽象派大師

睇翻你上張相 你似係p過圖
想p長對腳但好fail lol

圖少撚到咁

我都覺佢小腿可以幼返d,由奇跟腱位
不過呢d天生,好難後天去變

對腳咁埋一定係處女

粗幼ok,但係好似好鬆弛

呢對太幼啦
同埋條褲會唔會太高腰

坐喺度嗰陣，個條褲會縮上去
對腳睇落會長左

其實普通腳一對，無咩賣點

識食

我覺得反而係瘦 小腿肌肉仲咁明顯

跑步

正常人都有肌肉

Sexy好多

練開武術個啲女

英雄所見樂同 樓上班中學青頭收皮啦

一睇就知條青頭唔正常

點樣識到佢哋

難得有人讚下，順便評埋個pat，應該大量負皮

大髀兩團肉肥到貼實晒

who

淨係間中跟COFFEE果D做下

gay test

你骨架唔差
想腳靚要練下長跑
想keep埋個pat就練埋個pat，深蹲嗰啲

正呀more

我女朋友黎
我同佢講返,叫佢跑返步
本身佢有D水腫

同個人有對比畀話睇落幾瘦
但主幹/上半身真係唔算瘦

咁撚正點會負
你係咪對個Pat有咩誤會

個pat好正

好𠹌想屌ar！2000 1q for腳and pat pat

巴打你頭先先話6-70分咋

男人老狗著咁短

擺明特登咁講啦

靚pat喎 正過對腳

羅大都係吸引嘅特點
條褲影響到對腳變短

好撚樣衰收返埋啦

我講舊小腿肌個shape唔靚 唔好同我講咩人人都有肌肉呢啲廢話啦 鬼唔知你阿媽係女人

作嘔！男人黎

條褲影響咗好多，著貼身同短啲，個形一定好睇好多

用左廣角鏡影？
影到好柒
好似個人蹲低少少忍屎咁撚樣

分啦

男人？

Ok la. Average looking from this angle

做愛

聯署支持封殺微信同TikTok

幾多年無見過好懷念

翹到咁，一定有練過

介唔介意置頂

仲有冇多啲 好撚正

樣正腿7

我諗係條褲問題 搞到隻腳好似好短咁
同埋波羅蓋痴得太埋
但大致上都還可以

邊個嚟

random報紙路人

O型腳好似可以做深蹲解決

呢條女柒到仆街啦點奶得落😑

😑

真係 成日甩皮賓賓咁

呢類留言通常都係女人黎

對比格黎啲階磚
唔係侏儒腳就象腳

又瘦又黑

前後都100分

巴打呢對又點睇

以為個個都係你肚入面條蟲？講嘢清楚少少會死？「有肌肉」等於肌肉個shape唔靚，新語嚟？

睇黎無一個係絕對靚既標準百貨應百客

無野刺激
純粹想睇下呢度d人覺得呢種腳係靚定唔靚

跑得好慢

冇ar，嗰陣時等巴士見到前面個妹妹對腳靚成咁嘅樣喎，16-20歲咁，我可以為咗對腳娶佢

pat pat加咗啲分，可以一試

腳型畸撚咗 都唔撚直嘅 又短 屌

低分不予置評

佢意思係 呢種香雞腳通常男人啲肌肉先係咁 專玩爆發力 好似係

對腳真係好核突 畸撚曬型
直接crop走對腳啦

女仔有肌肉線條先好睇架

下好好喎
咁你擺你覺得好既睇下-.-

屌巴打好撚HURT
好難搵到有對100%直既腳
我自己對腳都O型

正 想噴晒d白汁上去

唔洗理條青頭
香港地有邊個人無x/o型腳問題
有都係萬中無一

好過樓主果個

o型都無x咁核突
好似畸胎咁向外拗
港台算多直腳 比起日本算多
韓妹啲腳都好直

你都痴撚線㗎
我識幾個都係直
你睇吓以前啲港姐著起泳衣直唔撚直！
樓上對大脾仲要同小腿一樣粗 根本就唔撚靚
你呢啲垃圾咩都話正 點睇你先青頭 仲要現實冇撚得揀

睇落直唔代表無x/o型腳問題
有讀過物理治療就會知
原來你條條女都係港姐黎妄想症發作緊係有得揀
對住你呢d燥底青頭真係唒氣
酸到
Blocked

班傻鳩青頭係鐘意玩骨撞骨

係上面對腳好明顯地x
唔通出街見到啲港女少少o我就指撚住去笑咩
通常x腳都係侏儒/肥婆 最撚醜就係x腳
點知你攞垃圾嚟噠鳩我
我講緊外觀 你走嚟講生理
仲要喺度屈鳩我係青頭 你覺得有冇說服力呀
為咗對腳走撚住屌 睇死你老母又係生咗對畸形腳比你

其實佢大脾粗過小腿唔少,可能角度問題,正面OR側面睇又唔同

總係有啲青頭屈返人青頭
然後喺度扮撚曬嘢
條女大脾同小腿一樣粗 呢啲叫咩線條？
起碼大脾要有肉要實 小腿腳腕一定要幼
上面對小腿咁樣睇根本零線條 差唔多象腿咁滯

即係由上至下咁計 比例係3 2 1
呢條腳根本就係222

佢大脾可以再粗啲
以佢對腳咁短嚟講
佢反而係小腿要再幼啲
如果唔係更顯短
睇佢最後張相 已經係象腿嚟

巴打我明你果套標準係點,不過個個人鍾意既野唔同,又唔洗要人地都認同你果套標準既

起碼要咁樣對腳先唔會成隻侏儒咁
睇睇吓佢大脾仲要鬆嘅 有紋

事實係連日本人而家都睇唔過眼自己對腳o型
會做運動去矯正返腳型
如果連x型腳都要話係正常 咁就真係難怪連唐氏都可以做gucci model...